星戰最強？發現Rey瞇埋對眼就乜外掛都瞬間學識

ep7 閉起雙眼劍神上身
ep8 合埋眼full power控原力搬石
ep9 訓醒開眼同黑帝硬拼內功反殺

班fans討論幾廿年嘅戰力排名，基本上呢個女人瞇埋眼就輕易推翻到

人地靠祖父幹

女權

不過其實BEN仲撚癡線

閉起雙眼Rey正掛念Finn
眼睛張開身邊竟然BEN

Qui Gon表示

祖父幹玩撚哂